原來靚女係會痾屎的(有屎）

個姿勢應該係平時痾開屎先做到理想幻滅了

有圖

仲諗住入黎睇屎

變態佬

屌你老母入到黎睇夠靚舊屎！試點知屎都冇一舊！你開post嚟托柒咩

今朝痾左條警棍屎，想唔想睇下

靚女係唔會痾屎的
佢會痾屎即係佢唔係靚女

冇屎 負評